試過拍拖最長拍左幾多年分手？

有時見到啲拍拖拍左7年、10年嘅最後都分手
已經唔太相信世上仲會有愛情
就算有都唔會咁好彩輪到我啦

毒撚

兩年半

3年

7年 分咗2個月

見過好幾個又係拍左7年分手

七年之癢

真係有 係睇捱唔捱過到

對唔住 我過唔到，所以分了

拍得耐嘅就叫愛情？

關咩愛唔愛情事？
就係相信仲有愛情先分手